Как стартовать проект:
1. Импортировать users.sql в базу данных (visitor - столбец ip-адреса)
2. composer install
3. Чтобы заработала капча, надо запускать проект на порту 8000: localhost:8000
В консоли: php -S localhost:8000

Все настройки и сообщения об ошибках находятся в файле settings.php в корне проекта

На index.php поступает запрос при переходе на страницу.
В этом файле вызывается статический метод render контроллера ControllerPage.

На actions.php поступают запросы на выполнение каких-либо действий.
В запросе передаётся параметр action, который имеет вид: action_user/action_file
Параметр разбивается по символу "_" и анализируется второй элемент:
если он равен 'user', то вызвается метод checkAction контроллера ControllerUser
если он равен 'file', то вызвается метод checkAction контроллера ControllerFile
